女生對男生有好感會做啲乜

有好感又點知道會唔會收好人卡
收好人卡又有無可能一齊倒

出水

你會？

會

Hi
做緊咩呀😳？

咁你未見親都要帶紙巾？

帶m巾

我yap片

唔夠裝

會唔覺意成日同你有身體接觸

如果性格唔係主動呢

最後一齊倒？

認真既話 故意唔so你 對你突然勁冷淡

會怕醜

揸佢波唔會抗拒，下次試下

kiss

有好感就kiss 比人告性騷

你問緊女仔行為 咁邊個告

男仔唔告得女仔姓蘇？

ok

你試完得左話我知

咁樣吊人癮架咩

擘大對肶講二啦沙依媽些

除褲